CA/ACO招聘(80) 知唔知咩叫辦公室支援服務呀？下！

九大條文

(a)一般辦公室支援服務；
(b)人事；
(c)財務及會計；
(d)顧客服務；
(e)發牌及註冊；
(f)向政府律師提供支援，並為法官和法庭使用者提供法庭支援及事務室服務；
(g)統計職務；
(h)IT狗支援服務；
以及(i)其他部門支援服務。

（ 1） 助 理 文 書 主 任 職 位 申 請 日 期
2018 年 8 月 3 日 至 2018 年 8月 16 日

( 已 截 止)

（ 2） 技 能 測 驗
（ 中 文 及 英 文 文 書 處 理 速 度 測 驗 ， 以 及 一 般 商 業 電 腦 軟 件 應 用 知 識 測 驗 ， 包 括 Microsoft Office Word 2013 及 Excel 2013）
2018 年 9 月 至 2019 年 2 月

（ 3） 遴 選 面 試 及 《 基 本 法 》 知 識 測 試
2018 年 10 月 至 2019 年 4 月

（ 4） 發 出 第 一 批 聘 書
2018 年 11月／12 月

（ 5） 發 出 遴 選 面 試 最 後 結 果
2019 年 7 月底 (前排更新左）

前文提要
CA/ACO招聘 - 雨勢已經完畢, 請各位考生星期一準時返工 (63)

CA/ACO招聘(64) 任雨灑我面 難分水點淚痕

CA/ACO招聘 - 華田幾時有，追po續憂愁 (65)

CA/ACO招聘 - 華田總要在雨天 (66)

CA/ACO招聘(67) 夢醒了，華田就在我身邊

CA/ACO招聘(68) - 華田暴雨警告現正生效

CA/ACO招聘(69) - offer幾時有，把頭望信箱

CA/ACO招聘(70) - 柯華田，我愛你

CA/ACO招聘(71) - 華田不是夢

CA/ACO招聘(72) - 仆你個街，華田嚟嘅喂

CA/ACO招聘(73) - 大家一齊做同事

CA/ACO招聘(74) - 明日復明日 明日何其多

‎CA/ACO招聘(75) 收工睇信箱，又有offer派喇

‎CA/ACO招聘(76) 今日真係好好天呀，我諗聽日一定會更好天既姐，係咪呀哈姆太郎?

CA/ACO招聘(77) 下！咩你仲未有華田咩，咁咪冇得含恨而終囉！

CA/ACO招聘(78) 放完復活節又派offer啦！知唔知呀！下？

CA/ACO招聘(79) 你知唔知親戚朋友知你有offer之後有幾嬲幾傷心呀？下！

第1水ACO OFFER 已派10月中-11月14號 登陸日11月30號
第2水ACO OFFER 已派11月14號-11月30號 登陸日 12月20號
第3水ACO OFFER 己派12月3號-12月7號 登陸日 1月14號
第4水ACO OFFER 己派12月10號-12月21號 登陸日 1月29號
第5水ACO OFFER 已派12月24號-1月11號 登陸日 2月11號
第6水ACO OFFER 已派1月14號-1月18號 登陸日 2月27號
第7水ACO OFFER 已派1月21號-2月1號 登陸日 3月21號
第8水ACO OFFER 已派2月4號-2月15號 登陸日 3月28號
第9水ACO OFFER 已派2月18號-3月1號 登陸日 4月10號

CA派OFFER日
9/11
20/11
10/12
24/12
17/1
15/2
22/3
15/4 <-已派至3月15日

ACO/CA offer房統計(填資料)

ACO/CA offer房統計(睇結果)

post 320 all春

新post 320 柯春

新post 華田春

Ca係咪唔洗考基本法
aco先要先要考

春

留名 繼續扑暈自己

Saga絲good job

又到叫春時間

星期一 又忙 又一堆人拎sick leave
聽日都唔知有幾多人返
春

聽朝in CA，但乜都未重溫

春呀

星期一、二拎al是常識吧

新POST RD春

希望唔好好似我地呢水等咁耐（兩個月）

等到花兒也謝了

上個禮拜已經拎咗星期二放補假
唔想拎到咁盡

快d落華田雨啦

3月份IN既N仔/現職CA，有冇人被CALL REPORT? 幾時?

上兩個星期到

華田春

幾時IN

lm

點呀又搶post開

新po 春

3月中

3/25 in aco

見咁耐都冇人開

差唔多啦

柯化 又要繼續等啦

下星期三就已經距離兩個月啦

仲未有

offer spring

頭先離遠見到信箱入面塞爆 睇唔到咩顏色
以為係華田 點知一打開原來係一個好大嘅白色嘅信封對摺咗

新post留名
希望aco會係我畢業後第一份工同最後一份工

空歡喜一場

兔兒也謝了

巴打幾時in

呢場雨等左好耐......

咁快入正苦咁睇唔開

我都替你地心急

我都係姦房啊

夢巴細細個就聽過你個名
及早認清目標 免得將來後悔

第一份工就入政府，做落你反而可能會覺得難頂

Agree

就黎3個禮拜無落雨

難唔難頂冇咩所謂講真 衰啲講句其實我都係求穩定 入到bar就唔怕同埋真係有offer先算

其實係驚你入到去頂唔順啲官僚文化就走頭
不過既然你主意已決，都希望你成功

一係聽日，一係星期五

例如咩官僚制度？

老屎忽文化、緩慢嘅工作節奏、僵化嘅官僚程序⋯⋯

後兩樣冇咩野，係老屎忽文化

不過你都可以問下杏巴，佢都算係fresh grad就做aco

睇你好唔好彩遇著呢班廢老，話晒要對至少3年

即係我衰咗，我22號

如果唔玩野既都算啦

希望係你最後一份
然後就少咁個人升co

遇著白卡真係自求多福
（都係咪講太多，費事魔巴又出動）

好似好恐怖但又想求穩定

可能性黎嘅者，你有晒心理準備咪go ahead

你睇你 又要做 又要呻 ....... 搞到含恨而終

其實唔好話捱10年8載，可能過於2屆自己都變埋老屎忽

白卡其實會點？

講真自己知自己咩料
私人市場我再磋砣落去都係含恨而終
咁點解唔揀條舒服啲嘅死法呢

聽日得唔得

你問豬豬噢囉

好啊 長痛不如短痛

X2

豬豬噢唔想我含恨而終

未遇過真係唔知
不過應該都係打大佬level黎

兔兒

現家公司如果做夠半年都比人叫老屎忽

定會變白卡

可能雙料

雙料=無撚敵

雙料先係大佬

華神

新興既咁神心 幾時in

既=巴

今日都冇華田雨

過埋勞動節佢地先勞動

佢地先唔同你急

Interview 派到幾號ST
第八星期

有人答過話要你同你老細fd

我都叫下training春先

考完 篇英文難到傻 成堆專業名詞

我有朋友辭左Ca 之後再考到ACO

出黎做左幾年野
份工本身都有得跳point&跟政府加
頂薪高ca小小 今年去到18k左右

兩屆都雙併
上屆衰左
今屆淨係得ca in

以上情況
比著係你地會唔會照去in
(前提係in=請左就係做）
定等下一次 博aco

巴打幾號st

易唔易俾人炒先？唔易就練好skill test等ACO

In ca ?

唔知聽日會唔會有

堅定流？
考官實問你點解辭ca，可以點拆

真嫁 可能無問佢 佢無比ca工作證明

但填CV個陣唔係要利申之前做過政府咩？

打字全對又點會無得in

唔申報得唔得

我覺得唯一解釋係，
佢fd冇申報但係好彩冇起佢底所以過到關。但係一起到就一定收皮。

3月7

查實 d人話辭左政府入唔返，意思係怕interview唔識答，定係有機制會影響到？？

12月尾in aco係唔係已經唔洗等返兜offer，要等放大榜

好似淨係工作證明要寫

博aco la
ca入到，之後又要再考aco

考到ca可以體現抽獎既滋味，入好位定閪位

我3月5仲等緊 你做成點

前者就一定針住嫁啦。我上個月in ca，佢一黎就問我做咩quit左份n仔。仲要追問左兩三次先入第2 part

CA打字要求速度慢過ACO的

冇乜點留意ca個requirement

打錯左，係想講冇而家份工既合約，有冇巴打解答到我

幾時落雨

Typing 冇問題
excel 有9成肯定岩
Word 就7成左右

我都係 打字全對 excel word 9成

唔得
只收合約，公司寫既證明信件，稅局寫既過往報稅記錄

3月中IN春

咁大鍋
咁可唔可以遲啲先再補交架，唔該曬你解答啊巴打

知唔知點解大榜去到咁後既？係咪多人st 過到可以2nd in!?

3月6日叫緊interview

ca training兩日之後就番工嫁啦喎

可以補交，佢會定個日期俾你，不過都唔好遲太多囉

巴打應該有interview invitation

未收到啊 我5/3 st 仲等緊 希望啦

巴打有in啦?

正
咁出糧日我上網睇咗話係月尾
第一個月如果月中返工，月尾都出到糧？

更係未有 不過聽人講佢同一日考st叫佢補交文件

聽日有信未

聽日放假可以捕成日信箱

擔張櫈仔

28/3 夠咗一個月了
都未有信

3月4 aco春

第2水ACO OFFER 已派11月14號-11月30號 登陸日 12月20號 （聖誕前出華田）

第5水ACO OFFER 已派12月24號-1月11號 登陸日 2月11號（新年假後出華田）

所以一係今日出，一係星期五出，一係下星期一出

電腦分析？

唔係一樣架咩
係excel/word先分到in ca定aco

文 書 處 理 速 度 測 驗 的 目 的 ， 是 測 試 考 生 的 打 字 速 度 及 輸 入 文 字 的 準 確 程
度。助理文書主任 在文書處理方面的入職要求為中文文書處理速度達每分
鐘 20 字及英文文書處理速度達每分鐘 30 字。

已經好慢，點再降低個要求？

利申用開一陽指打字，輕鬆pass

新post田田春

E?原來係一樣既？我之前以為CA係20 20
咁收到CA無ACO個d應該係死係excel/ word wo..

收到ACO in既人 通常岩幾多成

好似聽過有人其中一份話岩一半都有得in

英文打字都要meet到30架，冇就都係冇得in

陣間IN郵差, 過黎春一春先

我中英打字 100%
Word 8成
Excel 5成 (整錯晒張圖）

都有得in

出到，但睇下會係銀行過數定出支票，睇你人事部搞得快唔快

我覺得excel+word overall 岩7成先有得in aco

咁樣應該高過7成

會唔會, 比低分你 但又怕面阻阻唔好意思

上屆我中/英打字應該99%啱, Word 9成, excel得5成, 有aco in
今屆打字中/英都可能得8-9成啱(眼睇2-3個字錯, 中英都有), excel做到9成, word做得8成, 諗住今次應該無行, 但都有aco見
所以唔知佢點計分

CV 關唔關事？

Excel 做唔哂程度去到邊

又無
真係好煎熬

st應該唔睇cv...架嘛?
過到就過到, 過唔到理得你讀到doctor都過唔到啦?

上屆excel錯到圖又無做到出黎(當時唔識點做chart, 所以成part棄左唔做)
個統計啲數又計到錯哂(個profit我唔識計計到成2000%)
係得啲格式野做到佢要求
今屆自問word同excel做到8-9成, 係打字, 我睇都有錯, 所以打定輸數
見到個interview email幾意外

其實個個部門都唔同 咩未過bar得c 可能係你部門啲潛規矩黎
我呢邊 第一份就比A
個個都係咁

每日一春

又新一日，快鳩D CALL 我REPORT 啦

柯春...

賜我offer

推

即係兩次都有in?

有無人知幾時落雨

出面落緊

係呀

但ggo冇雨

唔知今鋪會唔會連翻兜呢

繼續in 春

一日一RD春

唉 春

請例舉出你想考ACO既十個理由。

即係typing 合格就得
Excel同word 平均要有七成

要Aco 定ca 呀

柯春幾時有，3月中in,真係等死人

柯春幾時有 把酒問青天

想新年俾人問到無地自容

姦房係咪機會細好多？
時事題死左係咪收得皮？
萬分感激
利申 in ca

OFFER 房

屌 姐係又要收得皮

In 完灰灰地

有冇問你請左你會點？

無

係咪都係姦房
佢好似同我暗示康文要人

Sor 可能你in aco

每日。一。春 誠心祈拜

暗示要坐COUNTER 早起身 輪班 同埋偏遠地區?
雖然冇提到外判員工亂做同排隊黨 但一樣惡頂
巴打係咪CV有對客履歷?

一撚樣
好多對人經驗

輪班同偏遠地區唔係個個都會問既咩？

你個rd俾個幾多week佢，你俾4weeks佢，佢就會俾番咁多時間你辭職

但有啲開聲前會講明
「如果派你去康文 跟住點點點」
我in幾次 但唔係個個都講
可能唔同board講template有多有漏啦

快CALL 我REPORT 呀

Week9 in春

幾號in 做成點

未有interview啊就係第九個星期

問錯 應該係幾號st

唔知係正常
但之前問豬豬噢
佢實牙實齒話一定俾夠時間你辭職
例如我要一個月通知（當時rd填29/4，5 weeks通知）
佢rd派我6月3上堂 4月25寄信黎
咁你就可以第二日遞信（即係26/4），25/5閃人
所以我相信佢地會計返岩時間俾你，唔使太擔心

岩岩in 埋CA，可以繼續安心返工，等大榜

Interview 嗰陣見到有人對文件對咗成45分鐘以上，痴線

ACO? 不過我個次都同我對咗3-4個字，比上屆strict好多

要問有冇4月INN 既現職巴打被CARLL REPORT

2/4 in, 上星期 call 左 report

柯春

岩岩又係豪雨

P你個K，望住班廢老ACO，字又唔職打、英文又廢、做野又慢
一有事就推哂俾我地班後生CA

我考ACO又被你地嫌唔合眼緣，屌 講緊你地呀，後生姦

ACO春

冷靜啲巴打 下！

我呢邊B,其實對比我同期（同Trainning組）嘅人算好彩

冇收衫

係呀
但個candidates 帶咗好多唔關事嘅嘢嚟
咩獎狀嗰啲 成疊勁厚
要搵邊啲係必需都搵咗好耐

我只係怕佢兩三個月後先rd 如果依家就辭職就仆街

3/12 st
31/1 in
19/3 offer
25/4 同日收email同信
3/6RD

幫人問，無得in但叫你交學歷證明等等，係咩玩法

巴打rd填邊日

call report 即係就有DO?

ca 柯春

好緊張一陣in會問咩

依家先係到背緊九大同諗緊自介

其實入到去會問咩
叫你自介 讀英文 同問時事 處境？
係咁多

係

Offer春第四十四日

唔知呀

自介一分鐘？

我都係
想屙清晒先出去玩

2/5

same

基本法得15條，做完就見

3月5號st既大佬收到in未

我見佢寫十樓
應該考試同面試同一度

今日又冇

仲好早姐

U like

同你一樣3/6 rd

其實好快就搞掂，我個時做完再check一次，都係用咗15分鐘，然後舉手走人。出到去繼續對資料，寫3:20分in其實有排等放心

認真，比起瘋狂追問處境題，我覺得d考官chur人工作背景係好無謂。

唔做上份工，原因來來去去都係果d嫁啦。唔係待遇西就係人事。格硬chur人咪即係迫人虛偽

趕得切15號前rd

應該都係驚你做唔長

真係啱啱好如果15號後先RD會下年7月先跳POINT?

應該係啦

Ys，好好彩

召喚黎瑞恩

613入職we7

咁唔好咩，可以攤抖下

Training第一日開始計

點解遲咁撚多嘅，你幾時收offer架

唔會咁耐啦

幾時先出3月頭in既offer
唔通真係好似個考官咁講要等到年中

610就有人工袋

5/3 st 收到in

我都係！

3月頭st 岩岩收到in email 5月2x

加油

同一日st in早你少少 一齊加油

仲派緊interview

係呀 3月頭最後st 嘛 last st係唔係去到3月7定8? 我都唔sure 我唔係last ...

Ca/aco?

ACO
3月頭ST
21/5 in

呢一兩日可能都唔會派DO

返到屋企樓下了
打開信箱，有信！

銀行信

利申 現職

現職唔係直接俾你咩？

三月中都應該差唔多

單Aco

排到5月2x interview...
6月仲放到大榜??

改左大榜係7月喎... 你無睇？

聽聞推遲去7月先放大榜

Thanks! 我無留意...
但姐係仲有排等.....

7月先知生定死
雖然do都未派到我果水
不過都求定waiting list

3月5 st係唔係已經收晒interview email?

你幾號st

3月5 6 7 st 既都有人收到in email

情景比人chur
但係其他都好smooth
姐係點

6/3都收到email?仲以為今日剩係派5/3 st

有fd 收到啦

同叫~~~我3月頭收SMS

繼續叫春

全部ACO?

係

純粹恨華田恨到傻

有冇3月7既人 收到ACO in?

仲有一日半
最後衝刺

今日in完覺得自己衰左

有fd 收到

你入咩房

你個fd係邊度考st?

女女男

ACO時事/情景題衰晒會不會好大獲

好多春叫

唉屌 唔去in ca啦

aco唔掂就等下次啦

勇者

我同娘親份表一齊交，佢2月尾收左sms但仲未有錢

ca頂薪=我依家人工

過唔到呢關

咁又係既 一減差唔多成皮野

分享下點衰

係咪四眼阿伯

巴打6號？
我7號 荔景

6號荔景st求interview

exempt 左blt
仲使唔使早半個鐘去到？

要

臭閪killer房嚟，祝你好運

好似都係荔景

今日都係無派華田？
d華田係咪俾人食左？

愈問愈傷心

3月5號荔景st 出左interview

明明無餘地再過問

少年你太年輕

等 寂寞到夜深

3月5日st既仲未收到雙拼餐

日本懸案

做ca就大把時間在職出文啦

其實都係9答架姐
做過管理層都知冇可能
同埋有咩可能未批就買定機票

查實面試就係role play 大家做戲
現實最多咪事前夾下邊個放先, 否則手快有手慢無

12月in完唔經唔覺都就半年
幾時放榜

聽日又可以春少日

今次第二次in aco都係女女男廢老房
一樣都係比人j到無野講

睇黎又要下次再努力

傍晚田田春

點樣追住你？

依家做緊啦啵 有冇第二d
下 咁其他同事點呀

但係in我個幾個都幾好人
係咁幫我兜
同埋我講到一半佢地已經明我講咩幫我接埋落去
咁樣係好定唔好

邊間房？

幾好 至少你個人定啲
好過比佢chur到怯

board d 女女女

佢淨係chur我情景囉
其他都好smooth
其實係咪代表佢對你冇興趣

女人心 海底針
仲要三個女人 點估

女女女一向都多華田

咁又係

我其實冇咩所謂
唔得就繼續做依家個份

唔係男男男先多？

後生姦I trust 3位都好好人

等到痴左線已經

問得好好 我個陣答到一舊舊

我同你情況一樣，而且都係broad d

無事嘅 5百幾個部門,又需要新血,今屆應該請得多

希望可以請埋我啦 西位都ok

exact7ly 係呢啲
我見過咁多份工都未試過有人可以咁唔尊重candidate
我入房個下見到又係呢三條友已經知衰硬
感覺佢哋應該唔鍾意後生仔

點解今水咁耐？會唔會2水一齊派？

個呀叔好中意chur人

個阿叔反而無chur係個兩個女係咁chur同閪

講真，宜家我做果度都係一做就食飯，再做就收工。睇你點睇。但果度年年跳pt但私人就最多加你少少一年，你諗你

interview得上環一個試場？
脷伸： 女女男

靚女EO世界第一從不CHUR人

可能呀叔心臟病發完返工
唔想佢咁辛苦
兩個女人分擔下

後生姦真係好好人 OFFER又有 IN得又順

好想俾靚靚EO瘋狂閪面

因為想去見你啊靚靚EO

後生姦先係世界第一

我都係28號in ca，
下水就知了，好緊張呀

後生姦係咪指中間後生 左右老？

後生姦係一出waiting room個間?

Yes，不過左邊似係中女，右邊先老，仲要係佢帶我入房

唔洗出

Yeah

咁係咪有兩間後生姦 一間要出waiting room 另一間就考基本法隔離個間

咁姐係我個間應該係老姦 行到最遠

最緊要係IN完已經笑笑口同你講6月或之前會有消息嫁啦

結果真係6月之前有華田

靚靚EO係由頭到尾都笑笑口

支持老姦

老實講 入後生姦已經贏左一半 唔好再嫌三嫌四啦 再嘈送你入女女男KILLER房口黑面黑對住你

巴打你都係呢間行到最遠既房?

入個下都feel到係派offer房了

結果咪真係有OFFRR

你岩，但係rd往往都係比你填個日遲！遲幾多唔定！我自己就遲2個半月

女女男你搞掂左個男既就穩啦

係呀佢地都幾nice

諗起左邊個女人問我時事問到嬲真係

你嬲定佢嬲？？

佢嬲嬲地咁 我個陣諗左好耐都諗唔到 之後佢話 算啦 唔問你啦

好奇想問下3993絲打入咗職未

咁正咁我希望8月先入職

8月咁誇張

我答果陣佢都嬲嬲地 佢應該想睇你既態度多d

越遲越好啦我都唔想番

咁佢最後有冇話幾時收通知咁

好似都係話六月中前會有消息

個個都有同佢講幾時有消息
但我見既時候無同我講過
然後我又傻更更話無問題就走左
佢淨係同我講左工作有可能係shift同著制服

突然醒起上屆佢都無同我請幾時有結果，
我要自己問佢先答我，然後就收reject letter
睇黎今屆.......

btw有冇話番左幾耐工就可以攞假?
我仲準備左下年要去兩個旅行...奧運由開幕坐到閉幕..

其實應該唔關事 純粹睇個考官記唔記得台詞

我5月20rd呀
btw我打錯左遲1個半月多啲先岩

唔想番？咁點解仲要去

認同，之前大藍巴同我同日收offer，不過佢rd寫咗8/4同2weeks，都要20/5先有得rd

所以想快通知就最好寫0-2weeks

其實真係唔好以為番政府工會好悠，老實講悠位係有，但好多已經有人坐緊，又有好多人打晒紙，幾時會輪到自己呀
兩家茶禮你估真係咁易食咩，唔早D改變自己的話如果到時派你去SFAA仲辛苦呀

是日叫春

0 week 你咪當係 immediate available囉

HA除左醫護人員 其他post都好恐怖
正常果啲位一早有人做幾廿年

其實真係唔太大分別，如果佢安排你7月中rd 佢係6月頭話你知定7月頭話你知姐
不過我見其他人普遍都大約係遲1個月？有啲當然早啲同遲啲，你咪當你可能8月先rd

頂
尋晚居然發夢自己收華田
咁睇嚟冇硬啦

個個week係比啲人預時間辭職用 既然你係完約都唔洗辭職 幾多week對你黎講就冇咩大作用

個個都等offer等到癲左日諗夜諗姐

難得有個break咪俾自己抖抖先
日後大把時間返工你想長抖都幾難

我個個好似係短髮戴紅色眼鏡

咁呢樣放心一派閪位我第一日就辭職...

咁應該係轉左人啦

派中SFAA真係工都唔使番

未知呀 仲未收到住

BTW係咪頭一個月辭職既話就一日通知

Offer春

Sfaa 最伏既地方唔係對學生，而係on99 既同事
得閒無事可以冼你一鑊個隻，野又唔肯教

member]有無興趣真係無樣睇, 可能佢覺得你有潛力 但佢個樣係嚴肅, 又可能佢覺得表現唔好 但個樣慈悲
btw 我都半工讀hd+top-up, 差不多讀完, 應該2nd low or upper , 最怕英文筆試已經篩走好多人 [/member]

25號先in完 要等到大榜先知

公務員係三個月通知

新Post Offer春
希望快d收到CA OFFER
而家份工好L惡頂
好想快d收到OFFER就交大信封比佢走頭

即係第一日番工就已經要三個月通知

請問aco interview係用中文定英文？會問咩題目？

我IN嗰陣講左幾句日文,收到OFFER

中文
隨機應變吧你

例如問你有冇女朋友？
你既人生規劃係？
請解釋日本天皇與總理大臣的關係。

中文

塞拉耶佛事件在多大程度上導致第一次世界大戰爆發

唔係叫開薩拉熱窩咩

戈爾巴喬夫
哥巴卓夫
切爾閪
車路士

由TRAINING第一日開始已經計入左職
要辭職就一個月通知期，或以一個月月薪的代通知金取代

即係我已經上左船冇得番轉頭

好不安
希望唔好派到

繼續offer春
下轉到我啦

2019 aco 大約幾時會再請人？

係2020年8月左右

坐counter你就唔係咁講嫁啦…
btw..你講得都岩…最伏唔係對學生…係對d家長

3月4 aco春~~

老老豆豆，個個位都西嫁啦。睇下邊個冇咁西嫁姐。

叫in春
想要個機會

SFAA 嘅aco要做啲咩？
應該唔使對人？對資料嗰啲？

巴打幾號ST?

希望聽日派信 3月頭等到癲

真係等足兩個月

期待你地收到華田個刻嘅興奮

我都想有呢一刻 我諗會開心到即刻打定信

點都估唔到我地38都中招

華田呀

政府工黎講2個月好濕碎 但aco就耐左少少既..

冇計，又食正晒啲紅日

有冇人做緊職津處n仔等緊aco

復活節加勞動節

Rd派到幾時，好想快d返工

聽日要考好緊張

in春

平時好想有紅日，等offer果期就超唔想

我都係 特別呢排咁多紅日 唔知要等到幾時

唔抖耐啲

聽日了結心事

希望可以啦 由上星期等到宜家 日日都好緊張

即係話你有offer但過唔到probation

喺邊個部門做N仔，考到九成九都係派番嗰個部門

好想快啲有offer消息等唔落去啦

3月5 aco春

咁Outsource仔呢？

未過3年試用期係一個月通知
過咗先三個月通知

仲可以掟錢走架

Offer

華田早晨呀！

38

發覺魔巴最近少左現身

希望有啦 就算冇都可以同自己講等大榜 咁就唔洗心掛掛

為38為兔兔加持again~~~

你好掛住佢？

325求春

冇錯，希望唔洗等到下星期啦，又煩多幾日

早呀 櫻花🌸

有多少空虛寂寞

每日一春
228華田

各種空虛冷冷冷 吹起吹起招聘夢

Ching 佢一次過派一星期既offer 定半個月既offer ?

如果佢地今個星期都冇既話，隨時真係有機會到翻兜，畢竟都已經5月

睇返之前好似係半個月好緊張呀

我個日子踩住條界 勁緊張

就讓一切隨風

這些機會

今日應該有offer派

RD春

325 同路人

你點知今日會落雨架？

315 offer春

有朋友唔喺返部門

哦咁就真係唔好in

21/3 interview CA

過左一個月多啦.....仲未有消息

我過左3個月了......

等aco算啦
利申 冇報ca 非擾敵

岩岩好過咗一個月

你一陣中午即刻同我去警察總部canteen，望住d啊Sir食飯。

見唔見到呀，人地事業有成食緊自助餐呀，你呢？

38婦女節 呢兩個星期冇嘅話就可以等大榜

3月4 aco 春!!!
唔知呢架車入面係咪裝滿華田

咁都比你捕到🤣🤣

你得償所願

望望下窗見到

利申我9成有得in

警察總部lunch 係食酒店級自助餐架？

咁你申請ca做咩？

今日仲未有人報喜

頹......

個個都9成
我word大概7成

做咩下ROUND OFFER搞左咁耐都未出到

岩岩收到5月22號IN..
咩都未開始準備

利申: 中英打字100%岩晒 但WORD同EXCEL好差下應該

3月6 st
岩岩收到interview 22/5

5月仲in緊 6月真係有大榜？

改左7月底啦

一樣

Same

野豬算熱,前排東張西望都係講野豬入民居, 新聞都有
同安老咁 耐唔耐就翻兜

Diu Sor 唔記得加密

幾時可以派下offer

冇乜野做

我都係 等rd等到on99

Rd春

好過等offer等到on99 又唔知有冇

講架姐，我都話自己靚仔過金城武啦
我skill test嗰陣坐前面近printer,睇著超過一半啲人print出黎嗰張野同題目完完全全唔撚同樣

係咪又俾腦細的咗去瘋狂ot啊，文員仔

幾時會有offer消息啊

等完OFFER再等RD, 真係好痛苦

快既隨時7月頭有

等大榜

等到頸都長
睇怕要下星期

你幾時收offer?

[member]岩岩我果個係咁淫笑對住我 希望佢對我有性趣了 利申男［/member]

4月15 ca

今日又冇？

2個星期都有紅日,入面應該亂晒大龍做唔切

睇黎要等多個星期

可能下星期先做野 要下下星期

我地真係等足兩個月

斷斷續續已經過咗三星期 呢批華田點解咁痛苦

仲有聽日

等到好痛苦

我都想知 快快手派完 冇自己咪可以直接等大榜

我offer去左邊

下星期會係9星期

叫春叫得好密 冇計 真係好想做

最終offer都會降臨係你度

原來已經咁耐啦

大家都好想
早排見有巴絲差唔多時期有華田 自己無最難捱

我都想呀傻兔

靚靚EO真係好撚正架好想同佢同一部門

都係3月6 st
打字啱晒，word/excel啱大概7-8成但未有得in

上屆係好啲既，起碼會有啲現職出信前上黎發開口夢

無架喇，等reject

都係既 最少都有人上黎講下夢境咁 宜家乜都冇 真係好煎熬

靚靚EO!EO!EO!

等得好心急
322CA 男女女 OFFER春

快d收到Offer就快d quit左而家份工
求蒼天保佑

原來政府都鍾意玩放置play

緊張到無胃口，明明未有消息話派offer

魔巴多謝你 我笑咗

Offer 春

你都得既

姐係魔巴係警察總部做緊？

打字fail word excel識飛都冇用

我同你差唔多，都係中間主席笑笑口

21/3 in Ca 到而家仲未有消息，

Offer god

CA遲你少少
中間好好笑容 感覺上輕鬆好多

我都覺好輕鬆，希望有offer ，齊齊做同事。

Offer god

今日係咪仲未有人收到offer?

都唔知道佢嘅表情有咩暗示，希望係正面啦

等左一個月啦

今日無華田嫁喇

遲到好過無到

大家無就一齊無
大家有就一齊有

日日都已經睇信箱

冇CALL REPORT，收皮了

勞動節完左都唔勞動

你預個半月左右喎

我3月22號IN

唔緊要啦當等埋過bar囉

一齊收皮

希望你今次成功啦

考左2次都失敗？今屆表現係咪最好？我講時事嗰陣佢都截左我，唔俾我講落去

你又有考過？佢好chur？

無收到aco interview就直接收ca intervier係咪即係aco已經無經
咩情況會係咁

metoo, 唔想改user name

有又點，咪又係reject

愈是漂亮的女人，愈要小心提防

淨收ca interview 都可以做未來aco 架

過多幾個月就可以改做2020aco ca預備區

又一日啦

屌你老母閪 收左offer就串柒柒

Same 女女男

女女男+1
時事答到1999

叻啦叻啦！
知你有雙offer

3月7派曬？

你邊日ST架

“看著杯子裡的華田乾涸了，忍不住再去沖泡了一杯。喝著、看著，思念的情緒也驟然湧上心頭。”

- 節錄《華田來臨的春天》

等待田田的心情，詩篇也未能盡錄

你報aco定ca定雙拼

後生姦

我係3月26 in aco架
當時係見女女男房 自問處境題講得好垃圾
時事英文就無問題
希望有offer啦 唉..

3月6

未10個禮拜

唔同房唔同eo姐可能，唔好咁擔心啦

[url]咁係邊個[/url]

[url]戴眼鏡？[/url]

拜下offer神

Aco

你係報aco/ca/定雙拼

之前都有話問親扶貧都會收華田

我都想佢問扶貧 順便扶助下我

呢條咁撚好吹

淨係aco

呢條唔係咁識吹

又canteen又自助餐即係點
我事業無成都可以食自助餐既

唔知佢係咪已經痴左線

聽日in 硬係覺得時事會收皮

多謝咁多位清，希望大家有do
其實考完都輕鬆左好多

自助餐食幾日都厭啦

自從我地po咗佢啲黑歷史之後，已經大挫佢股銳氣

因為一考完個下個大腦會放鬆晒，自然諗到更多野，我個日考完都係咁，心裡面暗屌幾聲